[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(18) 新活動

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

原來中左1001

5000石抽輝源，再自選就 7星，10000石個3張5星券多數中唔到新野

玩緊龍絆 2xx 抽都出唔到限， 反而ffbe 用幾張金卷抽出sera 運氣真係會轉移

而家想緊換唔換佢個stm, 換左我可以比幻獸tina 把stm 弓 佢用

恭喜巴打轉運
STM已換，超勁

oh, 咁我都換先

魔坦雷光 個tm 同stm 比cg 光塞用真係fit 0西

一直都想換佢STM劍，好彩冇換
估唔到會送支咁勁既劍

又啱，咁我抽5000石先，係唔係一抽就得？

抽完，拎左張券去換輝源

個輝源係換cg個隻定隻男？

男，限個粒送

裝左stm魔力輕鬆上3000

1抽出左，即係呢隻個輝源佢送？

中左邊隻

中左隻女，睇唔到？

10連定券

10連呀，係咪唔洗再抽劵？

唔駛抽，已完成

好

問一下
角色裝自身TM會有額外技能發動
咁裝了自身stm，係咪同樣發動到？

係，所以廢TM個啲焗拎STM先勁

10連唔中， 補幾卷

76000石

dark side 2-5，強攻打到17%俾佢吹走左隻光戰收左皮

有冇用Sera 打
我懶得試

無裝喎

拎佢TM夠用，本身已經225％雙手持
拎埋STM就已經300％

我拎唔拎佢stm好我仲有隻stm 莫古未食

想直衝上3000魔就拎得過，拎左可以用其他弓

好似值得拎，但我好似得把和菲弓，真降個把未打到。
但佢係唔係難啲同人chain技

Chain 就可能冇乜人chain 到，因為都係近幾個月既新系列
土屬仲要得佢先有

group 4真係無乜

自選券在未有得換呢個group 既魔攻

爆box係咪賣咗重複嘅低星角

互食加trust好d
到100%再賣做trust coin

ok thx

即係滿咗trust先拎去賣？

有一隻垃圾女皇，同CG Elena 同期果隻垃圾

係呢度

滿trust先可以換

ic thx

抵唔抵抽？？

10連0虹，開心

要預3隻都係舊5星

10張卷都無虹 開心
潛水玩返其他驚

但係送個隻魔盾好勁，唔拎左先

免費中呀伯

11連屎已食

衝動咗抽晒啲石仲係0虹 券都無埋

免費七星 miss 咗 100% 追唔返
得閒肝下啦

肝緊呀，係抽唔到sera

我都試過幾次25000石0虹
但係長遠都係補中返好多

上面隻阿伯好勁，打dv 有佢先有人權

上唔到七星冇用啦

屌 又射歪

自選啦，呢期係咁燒自選券

STM未
我有5隻

第一隻

咁好彩

儲儲埋埋原來咁多輝源
但好多都冇本體

諗住爆埋個故事佢
夠石就抽多次
抽唔中就算
之後去打阿修羅

主線打到去一鬥星除面罩走佬
唔知夠唔夠石攞

疑似地圖中間仲有個島可以打？
見俾雲遮住

頭2粒冇送，你自己轉左

完 pool 都唔中，自選抽呀伯定sera 好？

唔記得邊隻打邊隻
唔識睇日文

如果驚抽極唔中Sera 又唔係特別有愛，等遲下必虹魔攻pool 先抽，通常6隻入pool 睇下幾時會入佢

如果呢種TM食滿100%，再搵番對應既兵員食
我係咪會有兩個技能？

唔係

咁即係呢隻TM食滿100%就已經拎到佢個獎勵？

要用正身去食隻莫古

我明啦，thx

換左 stm 魔力即刻過3400 ,btw Sera 無潛解 ?!

中虹但係唔中新嘢

無series boss

營運越cut 越多野， 之前有個要用 3,4星打既王又無左， 呢個其實幾好玩

邊隻

原本以為會有13 - 1潛解，唔知點解剩係係唔潛解佢

1678 竜騎士 同 1864 モルガナ

1863都算新野，啱啱上個月出

想問下隻新女角點裝先有咁高攻？
我用和菲把tm
係唔係一定要拎佢自己個stm先得

可以升嚟用

係佢stm 好無理， total 加 100% 魔力+ 75%雙手持

因為我仲諗緊俾隻狗食拎stm定俾佢食拎個魔力雙手持

狗個件唔係只係加60攻

10000石11虹
深紅攞到超信

突然間好想由頭玩過，好似嘥咗好多石咁

得11000石
抽10000石好?

唔係有中鋼練

日定國

係呀但係嘥咗好多石都抽唔到sera

石好易儲，最緊要係而家有咩7星用
只要夠打活動之後就好易儲石

呢個pool抽到岩用既角
我諗緊魔導蒂娜用兩隻7星好定拎超信好（已有4隻）有冇巴打拎過超信好唔好用？

同埋多左隻cg王土可以點？食佢都係加5%信賴（已拎超信）

手機驚最曬嘅唔係石頭唔係錢
係時間光陰 一去不返

得呢啲

差debuff同補，補season 3有送7星，火力你有2隻愛德好夠用，可以秒降臨拎裝

season3即係繼續推主線？

係，而家推到邊

日版
台版有11虹抽咁癲

忍痛抽左野，平時其他人臭手，今次好好多，玩左幾日都有驚喜，中左心水野

啱啱打完呢到

屌 11抽垃圾虹

咁仲有好多石拋掘
但係又要打event

我依家就係兩場event就推主線升lv回體咁loop

搵過攻略都不斷被秒殺點打

咁少hp
裸跑

想問下呢啲券有咩用？

係咪全隊 hp 未 max 唔使打？

唔知咩音樂劇入場券既抽獎券，香港人抽中都冇用

上年9月既陣容，要用物理盾

原來已經 over 一年

我發覺只有 ac cloud 先削得多血
最盡殺到 4x% 滅團
不斷預復都冇用

如果係血量問題，咁有排升

仲以為有得抽pool

4x%我有印象
個陣見佢鬼鬼地有啲人揀左防守冇死哂
好似話整盲佢就可以

就係睇咗巴哈嗰邊噉教路
不過好似話不斷整盲隻嘢有抗性

咁我𠵱家慢慢儲罐升先再打？
但有排

要到hp咁上下先整盲佢
所以呢關唔可以用光戰
你隻盾夠硬應該其他人唔會點中招

王土不斷被秒

有咩裝

當主要得啲3星TM同免費裝，王土已經可以推到咁硬

慣左雙手持，唔記得裝返個盾
都係免費野

坦我得呢啲咋
仲話要砌抗屬性裝

防：

HP：

要抗屬咩
我應該冇理佢，如果唔係當時既裝應該砌唔到咁高hp

9400hp
我都係突左640咋
係咪未裝TM，仲可以裝埋今次免費雷光個件TM，王土出左就黎2年都仲係好勁
砌盡可以咁

砌盡得咁多

咁我唔打阿修羅住肝哂啲 tm stm 先

王土係我第一隻七星，即係玩咗兩年都咁廢

你未裝TM
同埋技覺左未

原來自己 tm 增幅可以噉大？
我未攞，莫古有排儲

佢件TM好勁，同埋TM技加hp防30％，影響好大

終於一次過攞哂 tm stm
喪爆水肝成兩個幾鐘
仲要再追莫古俾王土食
坦同奶搞唔掂真係乜都唔使玩

但升爆都係好少血少精

另外呀伯自選咗喇，呢隻點勁法？

係咪要裝百閃 防時停 100%誘敵？
我得粒幸運骰做百閃

隻嘢全隊一齊攻

路人好少活動bonus角色用

屌你5星券

kill app會gen過

阿修羅要睇佢出咩招，之後要出返對應方法先唔會被秒。
下面條link有講點應對

原來係咁

event 死屍都出5星版
2隻都有土屬焗抽

非限定，可自選，而且下期dv都唔知有冇土關

有呀，公告出左

又有土抽唔中莎菈啊

隻靚妹緊要啲，土魔攻可能都係8hit ，又可以全體上土屬同降土，不過要睇下成功機率有幾高
上冰屬有16妹應該夠用
希望唔駛用10000石抽哂2隻輝源，呢排石燒得好快

今日又抽咗5000石唔中sera歪咗隻no.1434 有張5星ex券中咗 1520 ロック咁抽法可能換到張保底5星券

差幾多
洛克係debuff，開始齊隊

差4次 成2萬石

Auto 推哂啲關，漏左個啲遲下先補返

努力中

一共有幾多季架？我第一季都未完

第三季好似去到第4章

拿拿聲推多幾關先，國際版仲有幾日半體
唔齊裝又唔齊召喚獸，而家先得6隻
成堆石係度唔敢亂升

啱啱先完咗帝國 但係後面少好多石

去到S2會多返啲架啦，不過真係要衝快啲，12月下旬個reset第三季就冇左

過左s1就會有1隻100％莫古

點先叫s1

第一世界完哂

未拎隻100%莫古即係仲未完s1

所以話其實隻驚真係好多石

今日玩咗萬5石 仲差1萬石先保底券仲要1/2機會

張3萬卷中隻舊hope
好多3缺1都唔出隻
今次要打到10萬

10萬只要頭幾日衝左30000 ep 拎5星券，之後除返開條數每日打8至9場就夠

限突埋有2244精神

依家先得4萬4ep 仲有10日我諗夠時間掛，item 仲差30萬先夠換埋stm50%，勁少亂入高分怪

STM換左就ok, 夠推高精神一大截，TM遲下先食莫古升

屬性新pool

就算必中都唔抽

好驚保底券都唔中sera

咁只好第時必中抽
今個pool 佛心，隻男主角都係好勁

男主可以換 不過我想換兩隻雷光要佢個tm

1月1 日 又福袋， 起碼要留返1萬石

得咩？得返10日咋喎

多數又係普通5星券
上年好似係5星券加30％券同10％券2種，用黎抽隻垃圾新年菲抽到拎STM，手失控用左3萬幾石冇出過場

極級應該有10萬ep，你計下平均要打幾場，啱啱送左300體

1萬定10萬

係wor,今次再比垃圾5星卷 我唔再買

除非係5星 必中限卷

通常10萬，冇打錯
不過好似試過冇送

原來係送1隻引你抽，中撚左5隻， total 6隻

想死... 真係last 都唔中sera

繼續推圖，儲石等出必虹限pool

必虹都唔係必中 btw 雷光換唔換得過見佢個tm好勁咁，同埋又可以開場出LB

Tm同stm都有用，不過隻角本身好弱

騎馬個隻
唔好換
除非你要佢TM
利申換左2隻就係為TM，但係而家好少用，多數都用50％+其他功能個啲

慘，咁我放棄

而家有咩5星

5萬石只係多咗隻新男角同上次隻ロック 好肉痛

Rock 7星
故事應該有十幾萬石

係，可以升到7星果隻...
依家先推到浮遊大陸 召喚獸同mission都未拎齊

隻rock 7星好有用
Mission 個啲唔急，最緊要推哂關，reset 拎多萬幾石

即係clear咗就得唔洗complete？

reset 唔包S1 S2，所以推到s3 出現先要complete
reset 可以再拎多次
s3好鬼易，黎黎去去都係唔死人唔用item 唔continues 間中要出召喚獸

原來睇漏左巴打個post
隻阿伯可以上幾款 75％killer 俾成隊，又可以chain ，有佢dv玩撚哂

得20%...
Randomly use:
(80%) ストンガザップ
Earth magic damage (3.8x) to one enemy
Add earth element to physical attacks for 3 turns to one random ally
(20%) ストンガザップ
Earth magic damage (3.8x) to one enemy
Add earth element to physical attacks for 3 turns to all allies

哪有石

普通角色，遲啲可以自選，同埋5星券都會中
唔係限但係2隻都好勁

聖誕蘿超信淨係加50%雙手持魔力，可以放心繼續抽莎拉

20％機會全體上土，刷幾次應該中到次，而且可以用T技刷，仲可以又黎打土120％
物魔關都啱用

都會抽5000石既，起碼拎粒輝原係手先

Step 1 3000石，已炒

自膠，極級係10000ep尋日講左10萬

抽埋step 2啦，可以換哂兩個輝源

step 1 零虹

諗緊，但係個隻好似除左J之外冇乜用
我玩咁耐仲未中過之前個2隻聖誕角色

我見唔到有極級嘅？ 利申啱啱換齊stm莫古

要日本時間
我debuff完用隻Roy 一砲chain 都唔駛就成億搞掂

無裝跟唔到

用卷抽中法 但3000 石 step 1 2金9藍

升爆埋，隻野本身雙手持得150%

諗緊自選定用券，得返好少券

用我個隻，或者ac cloud 都得

用卷未必中。。。 自選就必中

抽唔抽step 2

抽多step 有多粒輝源

個隻就保證上到土，但係1turn 上得2隻，仲以為係全體
好似唔值得俾5000石

原來Step2保1虹喎

最後用100石con過咗好彩佢俾返100石我

抽啦

呢期用左好多石
個pool冇限角，出初代垃圾就慘

我step 2 中廢虹

會唔會有必限抽

等下，今年出過幾次，11虹都出過2次

挑戰之間竟然打孖出，啱啱夠突爆97

跟個榜睇，打手我得手夫人6星，其他一隻都無
魔坦有ff4主6星，但有7星夏洛蒂

萬能輝源應該升夫人定魔坦好

魔坦用ff13ー2雷光同聖盾夠哂，唔好浪費
打手黎講夫人唔係差，但係ff13ー2個隻男主角可以自選已經勁過佢

唔知抽唔抽step好，定留返等限定

唔齊隊 / 有愛就抽唔係就留返值得嘅先好抽
係咪都抽多多石都唔夠你玩

其實見佢有兩粒輝源同有隻5星 第時有果兩隻聖誕版都唔洗無輝源升咁慘

抽唔到打手真係好煩..仲用緊舊師傅同送個隻夫人+狼

Step 1 3000石抵玩

問多句
有一隻冰主加幻獸但得六星，用唔用萬能輝源？見佢榜上無名

個隻唔係4週年有免費輝源送左

係wooo
即刻升

隻狼技覺左好鬼勁，一線級數
4週年夫人都唔差，DV我都有用

想問下FFXIII-2果兩件裝洗唔洗換埋？

有剩換埋，可以用ep 分item 強化

thx

攞邊隻stm 好？

3缺1個啲唔用
剩係會用係啲冇得自選既角色

AC CLOUD !

值得

一隻限都無

你有Fa ，係真限，唔會出返
其他限會大平賣

合作未試過復刻？

有啲一年左右一次，有啲仲未

今晚好似有生放送？

有，不過月頭通常冇咁多野講

放棄打10萬ep
打夠分拎哂啲道具算

衝s3

75800, 忍到手就自然回體
之後先清s3

差4000分夠10萬

抽唔到奶，自選又換左坦，用緊女主弓奶，好廢

S3免費個隻奶可以一戰，仲有cg 添

邊隻？未打到

唔識揀

冇高攻就合體劍

又出物盾

都冇高防坦
定係艾爾嗰個升唔得幾多？

個件冇乜用，太多免費勁守裝

差200

未突滿

咁差好遠，幻獸都未上3星
用ac cloud 可以秒哂9成

幻獸冇冇點打過 好多都未耐
係未阿修羅 buff 得最多？
我諗住升爆 ac cloud

純推數應該係奧丁或者分身個隻
killer 就阿歷山大同惡魔最啱ac cloud

魔攻嗰啲都秒到？

幻獸關冇乜印象要特定

降臨就頭痛 想攞哂啲勁裝

真降200難度個啲應該掃哂，真基佬應該2隻ac cloud 加惡魔幻獸，再用蝴蝶上光黎chain lb 可能都秒

蝴蝶係
希望王土夠硬

Btw ac cloud 有冇潛解？

暫時冇潛解
唔駛王土，第一turn 就打死佢

哦，我有佢兩隻七星 攞埋？

即係又要投放資源俾佢 個倉好窮

STM？拎啦，一隻夠

我都想要ac cloudbtw 係咪食完突破仲突破上限再加上去

第一隻上到 3000

打挑戰之間拎門可以突多50％

但點解同行者嗰到有差別？

冇計frd lv

有兩隻5星cg王土多左，但我隻7星已經拎左TM同STM，有咩可以做？

打十二武將要兩隊人交替
有多冇壞

屌

不如攞埋佢 stm 算？反正有孖妹

大家最好留定石買新年福袋，可能有三張限召五星卷

要幾多石

10萬分5星券

之前幾年都係一萬石左右，而家啲活動開始留石應該都夠

算唔錯，個超信起碼有用

不過好驚抽唔到想要啫

真係有果陣先擔心啦SE最鐘意L9玩家比啲垃圾人買

已經5萬石都抽唔到sera, 再抽垃圾真係想死

十次都抽唔到？

一早拎左，等緊第2件
BTW免費抽拎100魔力STM鎧

連埋張保底券都係唔中

終於中啦屌

Sera

抽到乾塘，返去繼續推圖

幾多石

15個11連，之前有巴打話打完s1會送果個係stm 定 tm 莫古

成75000石
不過隊型齊到爆啦，開始收集裝備
儲返啲石之後揀pool 抽
不過強烈建議抽3000石step 1 拎聖誕妹輝源再自選佢，佢同Sera 勁夾
送TM，個陣未有STM

好彩係我記錯 即係淨係抽step1再自選？

係
魔攻個隻，唔好換錯輝源

ok不過換返嚟都無晒仙人掌

係呢隻？

係

ok

呢隻勁嘢

好勁，排第4

噉係咪棄 sera ? 仲未中

3000石啫

得2500

有2500送，不過未抽中

我75000石都係咁追落去，你唔係唔抽嘛

過咗聖誕pool之後聖誕妹係會歪到出嚟定會抽返起？

邊度邊度？

聖誕抽

普通角色，5星券都有機會中返

咁我唔急住換 儲返啲石同資源等福袋

唔追DV 既話其實Sera夠哂，因為可以用friend 個隻一齊chain

DV 我未夠資格打 冇裝

而家啲event 裝已經唔錯

Sera 聖誕妹二選一邊隻好？

Sera邊有得你選

I mean 抽嘅話
如果聖誕妹勁過 sera 我儲石抽聖誕妹算

咁一定係Sera勁，98分vs聖誕妹97

三季有幾多島可以打？
我睇下可以儲到幾多石抽
𠵱家二季就嚟埋尾

3季應該萬幾石

唉 就使哂啲石

其實石儲得好快，我唔記得8定9月all in 80000石抽dq抽到屌佢老味
之後只用券抽，到上個月尾已經有7萬幾石，但係又俾鋼鍊打刧左40000
當然佢4週年送得多既

原本以為呢個禮拜國際版出cg光戰
點知一下跳到cg王子

Btw cg王子值唔值得抽

我呢7萬5石全部1季尾到2季中間儲返嚟 聖誕妹有得自選，梗係all in追咗sera先

我有，差唔多未用過
主要用黎auto 刷event ，佢招LB係幾快既
不過後期ff12隻魔女仲快

日版出嗰時好撚高攻 尤其招LB

好多人有愛抽，我只係之後個月必中pool中左2隻

咁我好彩過你
之前六萌杰同主角 pool 我都all in 咗好多石
主角 pool 都中咗好多
嗰排又係不斷肝石抽到屌哂鬼

仲記個陣7 定8 號突然黎個ff15囡囡緊急參戰激嬲好多人
專登唔同王子一齊1號出

可以儲石抖一排，pick up只抽打降臨缺既野
有愛既但係唔影響戰力就留返大平賣先抽佢返黎

乜都冇轉過點解會變返𠵱個數值？

all in
不過國際版聽日出cg王子，我都打算all in50000石

我覺得ac cloud好用好多

過往聖誕節既pool值得重本抽嗎？

大家都三千攻，AC CLOUD 感覺大力過王子

唔值，剩係日版新個隻勁
AC cloud 招LB 第一turn 威力閒閒地2萬幾
王子得3700，要第2 turn先有9千幾

ac cloud 同王子 好難比， 2隻角 差成半年 , 手機game 不嬲先抽先享受

咁我忍一忍手，更新前兩日睇下期pool有d咩先

5星券

仲未打完s2

第7隻 fina

點拎張券

我都想知

係咪 bug 咗？

你frd lv跌左

冇掛喺同行者都有影響？

係，1個lv 3攻擊左右

咁我把組合劍升級埋應該穩上三千？

藍字就一定過3000

唔識睇

藍字即係400％

劍盾100難度果關點打

我要衝埋10萬ep 先

應該係抽一個10連送1張券，可以用黎換1張，之後就要2換1

頂 抽唔抽好

有iphones 唔撚抽了，頂佢咁快又出盾

會唔會仲有其他限pool

Sera 聖誕妹一隻都未抽到𠵱家又嚟出新嘢

新嗰隻係咪限？睇落好一般

Btw 點解開唔到？

仆街 自爆咗

21號先開始

邊隻 stm?

戈爾貝沙
要裝『重鎧裝備』先裝到

邊個 pool？ 唔見嘅？

過左，ff13ー2 1至10號每日4星以上免費抽

哦 嗰個
全黃

新嗰隻CG 點睇？

盾 不了，冇石
就算之後啲攻勢都係回避不能，有王土光戰同iphones應該都夠擋

仲有4週年聖盾
啲盾齊哂

王土
聖盾
覺雷
鎧甲佬
雷光坦
FF15 隻盾 (仲要有stm

數數下其實我都好多坦 可無視
抽多轉聖誕妹必中虹先再追 sera
(預咗追唔到

聖誕妹抽到step 4

Step1 only

原來未有ff15個隻盾

抽完step1拎輝源就算啦，個pool 冇限

上面嗰位抽 75000石先有
真心預咗唔中
抽多轉 step2 必中虹都好

努力掘緊石，啱先打完 boss 巨人出現
都冇乜幾多石可以掘

必中即係5星ex券

劇透討論

咁繼續追 sera 定聖誕妹好？

想為咗張限定券抽一次5000石

抽囉 唔好咁大期望就得

坦失就唔期望有，想搏下限定啫

但係中一隻上唔到7星

有粒輝源all

可以一博

這是甚麼鬼劇情

手機驚算係咁啦
都幾好睇既

咁我跟機抽轉限定仲抵

睇下個張券包邊幾隻限先抽

邊到睇list?

伏喎😱

咁我抽返 sera 算

唔知特定同特別unit 有冇分別
特別係包埋普通5星，冇最舊個批

睇下altema 點講先

咪張圖見到嗰堆 (可能歪

包埋普通5星咁我放棄

特定係呢堆

如果計50％券，係呢堆

冇話唔包普通5星 即係會射歪

好混亂

特定

見佢張圖係限以為只係得限抽

睇Altema 話只包限

啲石珍貴 所以睇定啲先好抽

可能特別又特定係指圖個幾隻
個句解說199咁
包埋Sera 咁好

咁FES 都搏得過喎
但唔係中期間限定我覺得都唔值得用all 輝源

中魔菲你升唔升
唔係屎，但係唔上唔落

應該係指圖個幾隻，睇下啱唔啱用

好過八成都唔中 sera 嘅pool
都係攞哂石抽淨5000石都唔中先 FSE

15號前要掘哂石 忙過開工

都係，我想要炎rain

有ac cloud， 男主好似都唔錯

呢樣我都想知
應該係，佢話儲左好多年既魔力
現世果個冇講，應該消失左，但係咁好矛盾

見人中黎中去都係個幾隻，應該啱

時間悖倫

中到呢隻其實已經好幸福
魔攻真係超級缺裝缺tm

竜姬係咪即係魔菲

係 4th 強化版魔菲
有送到輝源 唔知你有冇 miss

我咁遲先玩應該無？

你睇下素材欄有冇先
唔好噉快食 all 輝源

Btw 用返推文啦
冇新人見到個 post

無，不過暫時唔升住，輝源all 我未換驚食錯

上次好似有人話用不推文

呢個post 噉靜都上唔到熱門啦

呢隻六星對你嚟講暫時都夠做

All 輝源留返十成唔會返炒嗰啲好過

我有5隻
呢隻勁，但係缺裝
光魔法可以同Sera chain

我見都幾多人掛呢隻

有交易系統可以送隻俾人就好

佢仲係一隻補，齊哂白魔法
唔急升7星，睇下仲有冇必中pool

係咪有得reset 石？
想問去到幾號

20號

第5隻

嘩屌 好彩就嚟打到尾

Btw 青菲素材同輝源點攞？

打關送
唔好用左輝源all

今朝要刷埋fgo先可以繼續ffbe

打完10萬ep等回體，好得閒

s2打到師父變返二闘星 同佢打個場死淨愛德

auto

係，仲要揀錯fd用咗隻廢嘅

我都打到呢度 想問reset係reset曬定reset某幾章？

Season 3全部

而家玩緊同公司隻 浪漫傳說 玩落有唔錯，，而家1周年 慶祝送超多石

出個陣玩左排，刷到頂唔順，每個event 都一定要中新卡黎刷分刷到癲
同埋未試過升盡到1隻，40打後啲魂唔知要中幾多隻先升到1 lv

ya, 隻game 好農， 農人農技農武器

開頭個陣好易中，差唔多每個10抽都中1隻，後期成日50抽都得個吉，棄左
啲event 同塔勁難打，唔刷料減到最低cd齋推高戰力冇可能嬴

不過隻有陣型 係幾好， 如果ffbe 抄佢就好

陣型係另一個坑
剩係記得用聖誕妹放最後加輸出個陣

仲keep 住圖

S2個故事好難明

我s1都未完
國際版s1完左係咪有野送

送100%信賴莫古利

國際版我好似仲係第一世界
玩咗兩年都冇點郁過

用咗五張卷就中
自選輝源上七星先

我仲掙扎緊

國際版真係冇乜動力打
打哂主線攞哂幻獸先再抽

仲未磨完s3
故事由0開始，全部新角，悶好多
不過硬係覺得之後會係一齊開party

s2其實啲時間線係點，亂亂地唔係好明

打完未先

你仲打緊s3? Reset 咗？

14券一粒虹都冇 唔中王子

多新角好事，多啲嘢玩

不角s2 都埋哂尾
我驚劇情越出越爛

如果之後劇情同另一隻幻影戰爭有少少關連會玩得開心啲

諗緊呢堆券幾時先好一次過 all in

劇情打到尾越打越 O嘴

利申 嘴已O

所以我打國際版唯一動力係煲劇情

未reset

噉我廿號前咪好難完到？

齋推好快，得4關

我想問下bonus角打活動係賺多d?
3,4,5星bonus角有冇分賺幾多？

有呀
活動公布應該有寫明

臨訓前手痕抽一下半價，打定輸數，中左
（頭先成30卷都唔中）

點解裝咗呢個攻擊力冇升過

你爆左200%上限？

恭喜
我同事仲好彩十八張卷中兩隻
依家留石睇吓聖誕pool兵員勁唔勁

我都忍緊手，未上7星佢都係雪櫃度
而家手上一堆6星，你地當時係點樣拎咁多自選卷？打降臨？

每個月收集活動同晶石劇情
有時禮包都會賣

晶石劇情？係咩黎架

劇情活動

thanks咁我慢慢等下
最近集中打魚子醬（國際版）

應該係
點樣可以再推？
轉武器？
鍊鐵城整埋把組合劍？

轉頭啦，好多TM都40攻，衫用王rain 個件，加LB威力

劍用12武具個把 有145

收到！

諗緊呢件推唔推得郁
如果 work 就餵佢食莫古先？

正野，緊係得

𠵱家缺莫古到要自食七星

其實過左100隻7星可以既
不過我都係升左7星先食，食到冇哂錢

新坦上咗第一位

王土影都冇

王土潛解同技覺左最多防hp %，易過其他推爆400％

艾爾出咗都上唔到頭5

最後有佢，2個排第5

艾爾廢七星 真心冇乜作為

想 confirm 係劍定大劍？驚攞錯

魔坦雷光都有加全體防，好似仲好用過艾爾

自膠 知邊把

第一次半價中5星

用我現有堆六七星整條攻略片得嘛？
全隊即死睇攻略都唔太明

一抽即中
黃變虹 第三隻孖妺

FES 中埋佢

泳裝拉斯都係坦？
我有佢但未用過

抽邊個Pool

等陣睇下，冇乜印象

又出限 出到無左感覺。。。

佛心pool ，可以抖下儲石

點解s2感覺上咁長

Sera pool 得一個啫嘛

等巴打攻略

要用魔攻，後半戰佢會幫你上水，扣佢會變左加佢hp
用風系或者暗系應該最有效

係咪魔攻角但實際係物攻例如櫻嗰啲都會加佢 hp?
見有人龍捲風 chain 扣佢血

最難搞係王土冇百閃裝 好快全軍覆沒
見好多都用盾爺

一開波用 ac cloud lb 扣到佢 76%
之後冇戲唱

有冇人chain 俾佢

得上面呢堆 應該唔夠力

應該夠力，我玩左半年左右就清左12武具

兩隊點排陣好？
求指教

真係唔記得，多數係物攻打頭50％，再死哂轉2隊魔攻

要 max 哂兩隊先敢打
有排升

Tm 裝唔夠先死

盾補通常唔會死

用咗1萬石換多張fes券，又多咗隻sera

I know that feel
望住一隻隻stm莫古嘆氣

咁灰

不過你之前中左龍菲，差一把弓，Sera TM啱晒

諗住搏下男主或者ac cloud...

唯一安慰

匿名巴打，12武具攻略
打左一半, 冇執裝俾佢石化左，咁啱唔得閒，所以分左2 part

十二武具冇得借fd，要自己齊物法輸出，仲要起馬渣3-4隻屬嘅輸出

好有 heart
正！兩隊9隻我都有 會研究下你打法

我最頭痛係一到第三turn 就全滅 預復都頂唔到幾耐
又少裝分散

所以打到好無助 仲要兩team 轉嚟轉去打到好迷

向好方面睇 你仲爭一隻就攞到 sera stm
出得一次 FES pool 實有下次
儲多啲石耐心等下 咪亂使啲石就得

最後緊要防異常
我晒左幾turn 等孖嬸反擊解異常

希望係咁

所以最勁果兩隻奶真係好緊要，可以保全隊所有耐性，又識解狀態。

一般輸出以外角色都會裝哂白菲或者菲雀件TM，咁就好安全

隻限得冰屬，無屬都冇

除左LB其他都唔係物魔混傷技，仲要倍率唔高，賣點技係指定一隻回滿LB,但係99turn先用得一次........可以繼續儲石

終於推完s2 s3得女主畀中人帶走咗？

隻限 果關打完 得100 石， on能9

本住淨係拎粒輝源，1下5000石中咗兩隻

原來有關

呢隻單屬居然有97分

孖妹冇W技

你唔係有ffx2個隻咩，用個隻做debuff 孖嬸上水抗100％

我懶得執所以用孖妹

咁高？ 不過最開心係中埋隻坦用

你4th 風幻獸嗰隻我用邊隻頂好？

冇所謂，水屬唔負數就可以
孖嬸個招1 turn 加100抗

狗唔搭八，冇啦啦冰刃係幻影既角色
明明件甲都留左係洞俾主角老豆拎左黎用

幻影呢隻係冰刃真身？

個8賢者幫佢手換裝，8賢者同8盟傑係死對頭做乜鬼幫佢

8賢者得2個女人，一個係buff, 一個係魔菲
玩下手冰刃係冰主阿爺

個八賢者係隔離隻game既樣

佢係雷根邊位？
Final boss 見佢顯靈

魔菲？

話明8賢
點解對家咁少人？

下面果張根本elsa嚟

養母

黑暗妖精，巴哈姆特
魔菲，黑絲之母
索爾，索爾隻合成獸
今次個side story既八賢者
唔知有冇數漏，應該仲有一隻未出

巴哈姆特唔係幻獸？

想問係咪未開波自動上哂水屬？
見隻隻有水攻 點做到？

想問下日版s3出咗幾多

Cls 你真係光速衝關
記得攞哂幻獸升爆佢

仲有 s3 要攞哂啲石就快
廿號後冇得 reset 攞石

最新係第四章前半部

頂唔知衝唔衝得切

s2啲幻獸關全部未開

衝哂石先諗啦

幻獸唔洗理佢，專心清s3就得，重置淨係關s3事

飛空艇個心臟，巨人賢者封入左水晶之後得返個心

仲有冰主老豆，齊8個

信箱收到2封信， 即係點

抽音樂show 入場券, 唔去日本可以不理

個垃圾舞台劇， 我過日本 免費都唔會睇

今個pool竟然唔少人抽, 得1%係冰刃

冰刃無得一始就開LB

可以幫人入滿LB一次

隻冰刃得冰屬，仲要物魔兩頭唔到岸🙈

打DV 有用, 如果唔係得1%都想抽下

ffbe 無王打， 放置play 緊
呢排專心打緊saga

週年個陣先講一個月出一隻降臨

成個12 月 一隻新boss 都無出， pool 未到月尾就已出左4個 抽來打 木人

終於洗到sera把攻有攻魔，但係另外兩個得魔力+3同+7

少過7我會要其他

最慘之前果啲仲廢

有時係咁，一個5都冇

不過我有兩把sera弓輪流洗，另外果把依家魔力 +5 +7 +12

龍菲得呢把用
諗緊食唔食黎拎STM弓，裝完多150魔力

龍菲同光戰重未升到7星

0課巴 見到嗎？

冇睇到
用孖嬸個招水屬100％buff 所以個個都有水技，不過唔會用

可以未開波自動上 buff?

用w技上

半價竟然中虹 好耐未試過
呢隻國際版都幾高輸出

終於見到盡頭

仲衝緊第三章

啱啱先開始二章

S3好怪，冇深索，冇幻獸

S3個架構好魔神英雄傳
一層一個boss噉
之後又新伙伴加入

最後應該搵返雷恩佢地bbq

偷工減料咋

啲人過哂檔去整wotv

好鬼多劇情, 角色差唔多全女, 有排出CG 女女

s3連啲城填都無得買嘢

記住reset係20號朝早9點59
最好就19號晚搞掂, 20號唔記得就慘.

努力中 btw 啱啱拎咗冰刃個tm, 隻嘢用落好似都唔差

隻野物攻好大力. 只要對手冰屬冇抗都可以出佢

唔怪之得見過路人係推爆佢物攻

推物攻本身都易推啲

終於得咗

60%

諗緊仲洗唔洗另一把sera弓，定係洗第二件裝好

有冇TM刀劍
冇可以整左event個把魔法劍先

都好

1 take pass

仲要加15％

佢突然有個rare up出現，240%出現勁嘢

廿號前仲有國際版日版兩個活動劇情要搞掂
26前要搞掂國際版FFXV免費七星
忙到叫救命

240％只限紅色個技能

次元嗰件係得呢把劍先有

組合劍 upgrade 咗 AC CLOUD 攻擊力都冇變過
諗緊仲升唔升佢好

藍字左，夠高%可以技能裝少件改裝killer 或者防異常

今次 S3 同冰刃 pool 有冇抽？

冇
追左好多pool邊仲有資源all in

啲人 fd list 噉 set 係咩玩法

隻免費7星好快到手，我新手都係兩三日內拎到手

你仲要上埋七星拎哂 tm stm 先叫完整
呢隻魔攻 60% 一定要攞哂

真愛黎

但佢成功引我揀佢入隊

所以之後學咗佢噉砌

女神雷姐真係好型，明明做抽角大把人課金，SE今次傻鬼左

又出幻獸角

今個有2新王打

月尾又係限

2隻雷光一齊潛解

正

今次似係魔杖

呢個伏都仆街， 11虹 限都話， 唔會再中計

好似抽過1次，中左第一隻聖騎，普遍見一都係中得一隻限，啱新入坑抽既

吸引新手only

我都係會抽

故事開始有料到
聽日就有4章下編

新手絕對抵抽，當拎TM都好

終於打完第三章，照推斷黎梗月中event係出補再之後出buffer,唔知啲角會強到去乜野層次

佢係最少有一隻限定只係虹無保底限

後者

我睇youtube兩個男主角招LB都有幻獸，果兩隻就係幻獸角？

唔計ff13, 有9隻ffbe 幻獸角色

慘呀

所以話有伏， 睇下你駁唔駁

咁都可以試一次嘅，光之戰士 同 龍菲我想中多隻上7星，11虹對我嚟講都有用嘅

Ff13嗰兩隻

新手缺好多非限，11 虹超正

5609 馬沙
5610 娜娜
開分身都冇咁啱卦

啱啱好達標

佢唔想個世界有音樂，所以各自歸邊

個死藍毛

明明係紅毛背叛

又係2手持魔攻，邊有咁多裝

一次過 cloud 王土 四天 光戰 ， 多咗隻13-2男主又可以拎多把槍 即係換粒輝源all 升隻cloud先

痴撚線

你知唔知有3隻限

Vanilla好強，高魔攻精神，可上土屬，cd技-全80%同120%土屬，常駐技都減到75%，想要

但係pool 伏
又係鋼鍊咁，隨時要抽幾萬石

我知 冰主 四天 cloud

堅爽，搞到我都想抽

我乜都無就話抽啫 btw 光戰洗唔洗拎埋把tm先轉輝源？ 不過見好似唔太勁

TM一件夠，佢專用

咁cloud 值得用輝源all?

得一粒驚用錯

強化5次已經153

值，幫你過到好多關，有啱屬性武器用黎打dv 都得

咁出馬了

緊急維護

打完saga 想過來望下 ffbe. 緊急維護

想抽1萬石pool
好多3缺1，搏唔搏好

有幾多石

攞到巴兹 stm 係咪好過冇？
白菲第五隻喇dllm

2萬幾咋，我無衝到s3

又係3限

得2個特價pool 值得抽
11虹係一個，另一款係20000石必中3限

仆街又自爆咗

個個都認得你啦

而家2萬4千石
抽左呢個先好唔好呢

可以抽下，好過抽ff13

做乜呢排消失咗

忙呀完全無時間玩

灰

Me2

dv stage1-5隻哥雷姆已經唔夠打

未得閒打
係唔係要魔攻

頭4關都要魔攻，1-5要風屬物攻

陸行鳥有時會拎到把風劍，可以俾cloud 用

諗住自食俾cloud 用

拎啦，除非你有buffer 可以上風屬

DV 對新手嚟講應該係惡夢

隻5鬥星5星原可已經以全體上冰
幻獸冰主又可能啱今次dv用

其實想搞清樣嘢
係咪例如一隻無屬角上咗屬性 buff
隻無屬所有招都有嗰隻屬性

係，如果本身有就再加上去

即係例如風屬角上水屬
佢一招同時出兩屬攻擊？

係，抗屬計返平均

冰主真係隻隻都差過人

唯一中嘅限都伏，慘

5鬥星都係限
叫做打dv好啱用

食咗all輝源？

佢潛解招就可以全體上冰，所以唔駛升7星

痴撚線隻frd 冇裝阿歷山大，冇人chain 俾佢地出LB 都可以一turn 扣6x%

步兵

騎兵

呢水潛解同之前幾次差好遠下

5星券，終於7星到

唔夠裝用

14張券中咗兩隻虹，另一隻係ナギ

兩隻都俾AC Cloud秒

第二型態懷疑第一turn 已經秒到

呢隻有得自選，唔好追輝源

可能要3隻AC Cloud, 除非fd滿killer
我有dd懷念之前打紅月打到出汗既日子

2隻ac cloud 275%
Ffx2 debuff 上雷，
一隻降雷120
再加機娘應該搞掂

個期啲真降臨真係好好玩

果時係難到爆粗，但贏到好開心
而家
巴打有冇抽新pool?

抽左一次5000再自選左聖誕妹妹
之後又抽左10000 11虹

我都抽左攞左聖誕妹妹輝源，未自選
FF13 個pool我skip

11虹冇太多有用

有抽新囡囡盾

不過好似唔算好勁？

而家開始打dv，想用輝源all 升鬼左4鬥星，魔攻組隊好煩

龍騎士可以好勁，應該仲係最top 單turn 輸出之一，但係要好多裝備先勁，有ac cloud 就夠玩

現階段可以秒到邊啲boss?
想一次過打哂佢攞裝

利申 奶同坦好脆

好想拎合體劍

我都係用券換stm莫古

降臨轉哂10體，隨便試下

差19張券

真降臨Wave 1 咩事，冇熄auto 入黎諗住死得，點知過左

巴打可唔可以教路點打真紅月同個隻冰雀
想拎返2把武先
同埋想問問清返覺醒個啲降臨

真紅月要魔攻，應該仲係最難打個關
冰雞先制3屬性攻擊，如果有防一下死亡技能或者裝備，可以不理，否則要冰水風各150％
之後好似每turn 都會出，如果頂得住先制又唔理任務，而家應該唔算難打，可能turn 1已經秒到

loli 貓? 但今次冇雷喎
岩岩Raid 5星卷出第3隻馬雷光
好想自選上STM俾AC Cloud

第1-2關用Roy唔啱屬，啱獸killer 俾埋火幻獸同狩獵弓佢裝，都扣10億左右，櫻都係12000威力啱killer 應該一樣輸出

哦，有呢兩隻一齊有機一回滿分

如果去到turn 3用比比加Roy 都夠哂力，所以升左都可能只係多少少分
keep 到500名就算，100內實在太難

100以內太多痴線佬，唔敢望
而家keep 500唔難

今個月好似有3星限定關，之前見冇出3星關賣左堆拎coins

非洲左一排，突然咁正

魔攻要用無屬性魔攻？

先制3屬魔攻？要冰水風抗屬150%？

紅月印象中可以用無屬，但係冇得de屬扣得慢，好處係佢生出黎個啲仔相應既屬有300％抗都打得入

3屬total 450以上就得，計平均

嘩，滿魔

即刻解決1-4

我應該點出好如果打真紅？

即係可能冰200 水100 風150咁都得？

魔攻我仲係keep住3回殺，冇人取代到Vivi住

打左雀先，真紅月攻擊力勁到癲，有時4波全體攻
個陣咁打，貪孖嬸精高冇咁易滅團
王土好似裝左50％吸引裝，由頭到尾都只係防守

1-5風物攻好絕望，唔係dq免費5星中左隻阿伯直頭可以唔駛打

個池竟然出到ac cloud
又話限

我用雙愛德都打唔郁

得ac cloud 輸出

1-4同2-1都唔夠打，dv都係唔啱我打住

2-1要冰武器
之前11虹中左5鬥星啱啱好，反而隻冰主仲未有貢獻
1-5 都係要第2turn 先滿分

1-4用光魔法，聖誕妹同Sera turn 2 三連應該搞掂

打雀我都唔知點砌，日文攻略睇唔明
用物盾定魔盾？

我頭先試過聖盾 光戰 軍師（6星）艾莉斯 紅櫈王
聖誕 200冰 135水 115風
光戰百閃無屬
櫈王得50 風屬
艾莉絲 70 120 120
軍師 110 130 115

我第三回打手同軍師就死左，扣唔到佢血
我應該用咩盾先啱，我見有啲又物魔盾有啲又淨物盾

個陣未有魔盾，我咁排陣，用人地隻軍師

咁要推高王土既3抗屬？
無魔盾咁咪打手都要上屬？

打錯咗1-5先過唔到

打手唔夠450，砌高啲攻，先制有得佢死再復活，之後用屬性buff 推夠450
其他角色最好本身450
個陣要出2隻buffer輪住用sp damage cut 保持40％以上先唔駛滅團，而家補普通技都有30％

有參與就有ranking 報酬，可以慢慢拎黑石整武器，好鬼勁

係咪除非刷高傷啲之外唔洗重複打同一關？

係，重打低分過之前係冇任何影響，不過rank exp 唔錯

2-2 好硬

仲未開始打dv 今次係咪老王 mvp again ?

暫時冰主嫲嫲OK
好彩5星券升左7星

黑左3輪，終於中獎
不過我本身隻王子同佢條女都升滿TM
應該點食好？
係咪可以用隻新既去食「滿左TM」既然黎拎原晶
再升爆原晶拎多隻TM?

on9左，原來滿左TM變輝源冇原晶，剛剛check左

W chain 30 連斬好撚痛苦
chain用黎計分就好心搞下啲chain俾人易啲chain到

可以試用放大手勢去chain, Google 一下。
你一放大左，部機就會慢，可以spark chain

DV 2-3, 2-4, 2-5 個damage分都已經去唔滿

2-3 我仲要壓damage黎打
魔法，或者講全體攻最仆街係敵人死左就唔出， 叠太多killer係最高攻果個反而仲低分，呢樣真係要改

竟然有咁既方法
我係用power saving mode 再其他人出buff 個陣拖慢出不過都成日fail

2 - 3 2-5 好低分

1-5止步

85％回避刷極都食1hit ，又要夾聖誕妹20％上到屬

2-4 果一下應該食硬，100%回都中

2-5 19000加全回避收工算，唔夠獸killer
入500應該冇問題

2 4個下係第3turn ？
印象中試過全避，但係開唔到土屬

係，第3turn. 我好似次次都中。。。。

我第2 turn 解決佢，不過得19億幾，而家可以save 左team 遲下打哂先再諗

想拎巴哈有咩準備？

呢隻all in 點睇？

冇用
佢咁賣得俾你都知伏

1星？
打既話減防之後ac cloud 放lb一野應該秒到
如果要跑地圖既話就裝多啲減遇敵率既裝，唔係既話會撞怪撞到忟

巴打用愛德上風屬同ac cloud 渣風劍chain 秒唔秒到
今次愛德風土屬都啱用，第二turn 就有14000威力

但係我去到無窮之頂佢唔俾我上去
利申睇返攻略成個圖我淨係開咗無窮之頂

比個地圖網你先
你上唔到去係因為未有老鼠尾，老鼠尾就要打幻影巴哈有機會會出
另外道具欄記住要帶帳篷，見到啲露營位可以用黎做Save point

差少少

我要多一回合，可以滿
2-5 冇天風應該冇可能插滿damage

未試龍騎

應該要天風，龍騎冇獸殺。。。

試左2次，用佢代替幻獸夫人，一樣都係冇killer 裝但係結果差唔多
575％插2野有47250威力
計一計，夫人本身原來有200％killer 3連8100，計埋極意都36450％，本身攻擊力又高20％原來已經好勁

3 turn應該紅狗勁d
我用2turn 就用夫人
用天風以外既龍騎冇乜so，因為仲要有人幫手抬hits數

我出 夫人， Vincent, AC Cloud, 炎Rain
輔助同你一樣

第一turn 龍騎用消魔之後4隻野呃夠100hit
Damage 一樣，用多1 turn 少左1000分
用左30支水先開到3次全體上光

30枝水
用T 技可以random 3次， 冇咁難中掛

因為第1 or 2turn 一定要出到，龍騎第2turn就飛，但係又係得佢第2turn 得閒出防麻痺
所以turn 1 2連出唔到就可以retire

Extra 關要3星限定
我以為係高難度俾我d新人試刀

3 - 1已經好鬼硬

3星關點樣chain 到100hit

啲7星都未升晒邊有多餘資源升3星

之前升爆，技覺埋，爆倉賣哂拎trust coin

係咪要打晒啲幻影先可以打本體？

唔駛，打幻影只係為左拎尾巴
要裝落item 先可以打本體

唔怪之得打咗一條尾但都係唔畀上去thx

想問下巴打，實戰中點先易d 連到Spark Chain。如果我夾埋Element Chain 一齊用，會睇唔到SC 宇樣，唔知出唔出到。
利申：用ios

2星難打咁多條血無郁過

終於夠券換stm莫古

想換邊件

換咗ac cloud，趕刷附加效果

唔計Rank, 求其過左算la

隻暗阿修羅咁流

流還流，但打唔高。。。

出5隻魔攻

Sera滿killer都打唔上， 聖誕loli已經少一大節
比比冇killer打好似R痕咁，多左佢多1000分

我都係300 Sera
冇出比比，推到魔力，隻小紅帽連TM都冇比佢得2650

隻野太硬，唔岩屬降完120%都係-40， 岩屬-170%都打唔高。。。
冇killer根本打唔入
我主力用Sera, loli, 鳥菲打差不多5億頭， 多隻比比多幾千萬.
應該70%都係Sera打出黎

其實想抽隻雲尼拿，風土魔攻都缺，但係個panel pool太西
5000送一粒輝源平好多

香草本質係debuff,都好似唔係高攻
Status都唔高
但就好岩DV
但好似你咁講 panel太西，一唔小心要抽幾萬先有中間止蝕又on居

有冇邊隻值得食all輝？

左邊第一隻唔係限個隻喎

王子可以玩速殺，但其實都開始過氣
唔特別差角色就留住先

Dv 未出過
出得ac cloud 機娘就冇位再出多個finisher ，要搵人呃100 hit

Btw, 啱啱試過巴打教chain 既方法，連group 10個招死技都chain 到
Ffx 2父子可以拍住上

咁第三隻係邊隻？

孖胎

我都係巴哈見有人講過咁連，之前都冇用 直到DV一定要100hits.....

啱夠coins 升一隻
勁唔勁？
勁就升

主要都係睇你有咩裝備，有Sera 就唔急升佢

出ff8

正呀，隻免費魔攻係8hit

男主幾型棍
但竟然唔出埋女主，想出緊急參戰?

物攻唔急抽，等女主角

送10個保虹10連

幾時又有？

應該係聽日開始
清降臨仲送2020石

降臨我無能為力

每日最少保底一隻5星

仲見到 0課巴隻坦

個陣玩左一個月

3星關基本上一隊秒哂，剩係轉下武器屬性，唔計rank 但係計分拎獎勵

4億

Dv 生產個把劍有招野3000威力，二刀流出就6000

唔夠裝同上唔到屬 要打dv裝首先要有人有裝

忙左幾日, 終於有時間打DV 是但過左夠100 萬分算

8hit 魔法原來係青魔法

其實我仲未明青魔法是甚麼東東 有冇人可以包膠？

仲未有得連續出，無乜用

STM，未知咩黎

係咪限果隻夏托托？

..........

以為咁好彩，不過佢把杖好勁

31號早午晚3個event 送108％莫古，但係降臨個都有120 125
有cg cloud，sera 應該秒到
所以唔急拎件TM，用黎拎技能先好啲

限係呢隻

5星呢堆有無邊個嘅tm技要拎？ 再唔係4星都一大堆唔知邊啲有用

係喎自膠

隻cloud 幾多攻，推到咁上下再諗下缺咩先換
Btw 打FF8 series boss game over 左2次

資源落晒cloud 同 seda 到，已經係暫時最高攻了

未有二刀武具up ，留住先，cloud 要一件50％

二刀武具係邊隻？

主要呢3隻加cg巴茲

隻野火力勁到癲，要速戰速決

技覺左隻和服Ayaka同雀菲連好鬼好用，打多成萬分

55位

精神物理攻唔resist

成班大佬未發力者

呢兩隻係物理，但係睇住對方精神黎打， 等同魔攻
但對紅月呢種無視物理既就無效

我仲以為物理就有cut
不過ayaka得1隻

等歪
最方便係幫佢地換屬武就對應返屬攻

格鬥女有7星但係招野得1500
3連都冇用

都唔岩連，TM同STM都廢

仲諗住菲鳥已經冇乜用唔技覺佢
得閒試下用冰魔 chain 菲鳥3連試下
夾埋3魔攻有119 hit

你都死 咁我唔使打了

屌

唔好咩

我要FES

點解除魅惑呀？

最低成本用女神幻獸防止

吉祥天女？解唔到

3星應該用ac cloud 秒喎

三星？唔明
靠水華先掂 磨勁耐 sera 好低輪出

搵隻盾或者debuff裝呢隻幻獸，turn 2出防魅了就可以慳返唔駛出補

防魅了唔 work 呀，唔知搞咩

冇理由喎，係100％防
不過打嬴左就有分
打得嬴呢隻都夠嬴大部份降臨

再試都係中哂
邊招係防魅惑？

右2

點解我冇

去幻獸個版學返

幻獸成長？
唔見有

我明喇
冇揀到

可能要食幻礦先夠sp

土屬性攻擊0傷害

好似要風物攻
俾cloud 一手裝合體劍，一手裝風武器就得

用愛德第1turn 上風，第二turn sp無屬無屬都好大輸出

佢話要土攻 我睇唔透

Sor, 記錯左，係土攻，咁仲易，turn 1 cloud 愛德上土，第二turn 連同其他人chain 死佢

求救點上土
但土攻0傷害喎

Cloud 同愛德有技能上土
會唔會你渣住其他屬既武器

佢招連環龍捲風秒殺上哂抗預復都唔掂

加風buff 就得，一魔盾衝出黎擋

白菲加咗照滅團

冇出debuff，唔夠100％風抗 實死晒
補出一隻夠啦

幫手預復嘛
咁左下轉FFX-2 嗰隻

出3攻啦，紅櫈王都上到土

轉咗即刻搞掂

所以話debuff一定必出，可以打返之前啲關刷分

王土debuff 廢嘅

咁佢係盾
仲成日會衝出黎擋住另一隻盾

諗住一隻頂兩隻嘛
搶住救聖盾
不過想要盾爺多啲 挑釁+百閃

之前送左好多20％閃裝，連debuff都可以100％挑撥加100％閃

邊個event?
我極少呢啲裝
坦噉脆搞到降臨都冇信心打

之前啲ff 打分event
降臨我冇用百閃，主要係打dv先用

又係好難搞嘅一隻
不斷回血點搞

都係debuff再用弱點chain 住打

Cloud 極限技都扣勁少

上左光屬未

上咗啦 49turn都冇料到
佢不斷miss 又回血

係咪上一次屬就得？
要定期上屬？

開個status 出黎有寫幾多turn 有效

。。。。。

唔駛用xenogear 同軍師，有冇蝴蝶？

呢隻唔識用
xenogear邊隻頂？

技覺左未

未
要覺邊招？

有3招buff 要覺

頭3招

有冇覺錯？
冇哂coins 喇

啱
有一招buff 4值仲可以全體上光屬

咁xenogear邊個頂好？

搵2隻同系chain 俾cloud 出LB

搵啲有獸系killer就得
turn 1唔記得搵人用w技順便打走佢分身

今日荒廢左一日

最緊要有冇抽10連

10連琴晚夠鐘就抽咗

有frd point 記得抽埋，拎大壼

今日10連得隻白菲

件TM必拎，我拎左3件

點解錄片會收到人聲？
Turn1 上buff 睇唔明，可以解說下？
好多時youtube 睇人打一樣睇唔明做緊乜

Btw 愛德升爆哂係咪可以做一線killer
拍得住ac cloud

自選咗你先彈多隻出嚟

嘩，好想中佢多過想中限

唔記得熄聲
愛德根本就係一線，勁到痴線

我自選左2隻拎佢， 佢可以砌到 100% 吸引 +100%閃， 物坦都駛用 仲有一招比全體可以出30 hit 光屬chain

我用聖誕妹得20％機會上到光，所以要不停用同一招博
但係聖誕妹可以降埋120％光

而家好窮，都唔知升唔升7星先食STM

求教路點砌100閃同吸🙏🏽

[url][/url]

好多都係活動裝來， 好易得到
如果有ff6 小偷把stm 刀仔仲易砌

忘記左講要加埋風幻獸果 5% 回

頂埋坦個位

除左阿修羅，全部都唔駛坦

講到阿修羅，可以用我手頭嗰堆打多次示範嗎？
網上嗰啲睇唔明

今晚打，原來我reset 左之後都未打

👍大部份裝都有

我指六道宮嗰隻唔係DARK VISION
仲未攞到

34turn
點樣可以buff 到1turn 秒殺

你有冇element chain 俾could 攻？
照計你拎左合體劍應該好勁

EC 可以秒殺？
唔識揀

最好係10hit 個種，易啲夠100hit
愛德，技覺左既Vincent，ff7 隻狼係始祖，之後出個啲有一半物攻都係10hit

當年top1嘅師匠開始冇乜作為
試下換人再打過先

潛解左我仲係成日出，招新招超好用
turn 1就可以9千幾輸出

求救 cloud 點ec
Youtube 冇片睇

睇返我條片，4隻野用10hit chain 俾cloud 劈

裝左召喚獸但係唔記得召喚
頭幾turn 有damage cut 好硬

新手買左個多石初始號，抽左兩次10連，因為唔明日文而家唔知做咩好，想問大家應該練邊隻先，同埋係未推主線先，有無新手教學可以睇

第一張個5隻升爆佢冇死
買account 應該尾個3隻有輝源上7星

覺醒級嘅降臨先制即死

DV 3-4 果條龍可以毒，第4回合佢會防精大減
3-5 Dark 阿修羅可以病氣，打痛少少

入唔入到100

Cloud 應該可以挨到1野，試下用埋我個隻一齊秒返佢

唔得， 而家係93
但冇乜野可以再撐高好多， 除左自選天風

尋日試過用雀菲，隻野第一波已經死左，成班友第3波唔出食花生

DV 頭2stage d 魔攻關打唔滿都係因為咁。 點解唔patch左呢樣樣野， 成個混沌波家族都係咁死

而家連Sera聖誕妹8hit 魔法都係咁，啲新技火力太強，一下就死，唔俾人鞭屍成日要就住黎扣

睇完你條片我就中第一隻廚師
係咪值得自選上七星？

250石 黃->虹

夠數攞stm
都唔知攞唔攞好

唔值，隻game大把buffer

我用邊隻頂廚師好？

軍師都可以

咁我換聖誕妹 仲差一張券

換左輝源all未

Yes

送莫古event

今日10連得呢隻5星2號

慘

ff6狼咋喎，仲要係6星

升爆應該好揪得

佢條毛必攞

我唔介意中多隻黎技覺佢

[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(19) 每日送5星十連